[打機音響] 打機要用咩 音響系統/喇叭？

呢個post只係講一個目的︰打機

好似無咩Posts專門講 打機用既 音響/Speakers/甚至耳筒
不如就係度傾下？
e.g. 但求surround好，bass好，for打機
有無人分享下心得？

問過下人
有人推介下呢D音響/speakers

- JBL CM202

- M-Audio BX5 D2 x 2

- ADAM F5 x2

- Bose Companion 2 Series III

- Bose Companion 20 multimedia speaker system

- Foxtec PM0.4c

- Audioengine A2+

- KRK Rokit 4 G3

- Philips CSS5235Y

- Philips Zenit

hyperx cloud 2 049 抵唔抵玩

推
無人打機？

睇戲打機都用同一套,
聽歌就同一對喇叭

電腦檯細無位放喇叭，所以一個耳機走天下

用緊PreSound Eris S5
聽歌又得，mon mix 又得

打機依家只係用緊akg k52,想買對細喇叭來打機,有冇咩好推薦

唔係無人講，而係有必要整套淨係for打機咩？
打機喇叭有咩特別需求？
要sub咪買睇戲set
鐘意2.0咪買音響set
洗乜分一套只係for打機

bose c5

用緊Rockit g5 打機聽歌都不錯
其實嘥左，房細左右唔係好多空位比到

AMP ： Pioneer LX-901
Sub ：
5.1 基本 ：

其他自己填

但係有無足夠surround呢？

edifier r1700bt
抵玩

其實打機如果要 surround感覺 + 好bass

係咪至少要4.1以上？

我聽歌就JBL cm202,
打機睇戲就用返套5.1好D,我就用緊套入門Z506,
輪流用感覺唔錯

logitech z906

你呢d要求可以好貴wo
淨係subwoofer都可以2萬幾蚊
好bass可以掃腳,打心口,有包圍感

推

有無人用 Edifier s2000 pro
想知正唔正

之前想買 評價唔錯

其實同個D true 7.1耳機比 又係2000蚊咁上下個D
個投入感有無咩唔同

推
連登仔打機唔care喇叭？

X-mini Supa 細細部 但theater mode surround好勁
先至$1,380左右
又係咪可以充當surround speakers?

我用Yamaha nx n500聽歌，razer leviathan 打機

有 打機喇叭z906好勁 不過要夠位擺

舊subwoofer咁阻掟
你放邊

電腦枱既右下角 主機隔離 左邊仲夠位放腳踏

以我一個新手咁睇
Logitech Design好鬼肉酸
又阻掟又唔slim
個subwoofer最煩 一間睡房 有時都唔知點搞

會唔會無咁好

有D高人又話 "Subwoofer？傻仔！梗係放正中啦！！Blablabla......."

但現代簡約書房 點放正中subwoofer

放枱角又畀人笑

去數字網到傾 ， 連登真係講影音好易十連

邊個數字網

睇咁多本地同外國開箱/評測youtube 頻道都無聽過一定放正中 請問係邊到睇到 如果你咁多環境同外觀問題 咁不如買耳機算

76

用bose companion 5 打機
virtual 5.1 個subwoofer 槍聲彭彭聲 衣櫃都震到出聲
但係唔係個種好假的bass 唔知點講清楚

加上你標題係寫打機喇叭 姐係要多聲道 低音勁，可以聽聲辨位 低音震撼感 同時都適用睇戲 所以基本上你一定要揀呢種多媒體既音箱/耳機 當然你有錢都可以玩散件

c5 大陸/外國好多論壇都話算係hi end枱面多媒體音箱

係，你可能岩
耳機易D去到7.1 surround，個價錢亦低D
當然，headset =/= speakers，功能都唔同，我都明

So far我睇左一大堆本地/外國推介，
我有以下2個心水︰

如果買Speakers
如果平平地玩 5.1/7.1 Surround (virtual都OK)，
Razer Leviathan，預返$1500左右，5.1 Dolby，
1條soundbar + 1舊subwoofer (唔叫太巨大，睇返都叫接受到)

Logitech X-540本來更好聲，但全部用線接駁D 喇叭非常煩 不適合家居 不了

7.1就不了，多數近萬元，好難搞

如果買Headset
攻頂，
Asus ROG Centurion 7.1
True 7.1，
係重左D，
但音質有相當好評價

書房打機既話，以上2個選揀得唔得？
你地點睇？

個人覺得Bose companion 5係個左右speaker唔太好睇

不過無錯 佢算係幾多好評

聽歌多打機少
3000筆直有乜推薦
2.1 或者 2.0都OK

隔離post問吧

咁就要睇下你會唔會比人投訴啦 如果要就其他人 成日較黎較去個setting咁無癮 我寧願揀headset...
不過headset無乜研究 唯一接觸過arctis 7

我有fd同你筆直一樣 係pm0.4n s530d s2000pro 諗左好耐 最後都係揀左s2000pro

你點知我唔會買哂？

Anyway，只就speaker來講，你可能熟D
你點睇

我果陣都係razer leviathan同bose c5 兩隻諗左好耐，好想入c5 但係駁ps4 出唔到佢個模擬5.1 最後都係揀razer,再搭埋nx500就完
一黎地方唔算大，二黎無錢再玩

岩岩見到有隻好似重正

Sound BlasterX Katana, 7.1 Channel
HK$2,180

上到virtual 7.1 surround
而且更slim
subwoofer放枱底都OK
好似好正

呢隻都有睇過人開箱介紹 幾型既rgb

本身係EDIFIER C2
BTW
係唔係個網2600幾包送

咩網

c5打機睇戲真係冇乜投訴
細隻，易擺位，但聽歌唔得

c5用家，準備轉套ls50玩